# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Iso Lee, 2020
# SEPT____ <xpressengine3@mail.beo.kr>, 2020
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-06 17:31+0000\n"
"Last-Translator: SEPT____ <xpressengine3@mail.beo.kr>, 2020\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/otf/teams/76528/ko/)\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Briar"
msgstr "Briar"

msgid "Secure messaging, anywhere"
msgstr "어디서나 안전한 채팅"

msgid "Briar is a messaging app designed for activists, journalists, and anyone else who needs a safe, easy and robust way to communicate. Unlike traditional messaging apps, Briar doesn't rely on a central server - messages are synchronized directly between the users' devices. If the internet's down, Briar can sync via Bluetooth or Wi-Fi, keeping the information flowing in a crisis. If the internet's up, Briar can sync via the Tor network, protecting users and their relationships from surveillance."
msgstr "Briar는 운동가, 언론인이나 쉽고 안전하며 견고한 통신 수단이 필요한 모두를 위해 디자인된 채팅 앱입니다. 전통적인 채팅 앱과는 달리, Briar의 메시지는 중앙 서버에 의존하지 않고 사용자의 기기 간 직접 동기화됩니다. 인터넷이 다운되더라도 블루투스나 와이파이를 통해 동기화할 수 있어 위기 상황에도 정보의 흐름을 이을 수 있습니다. 인터넷이 연결되면, Tor 네트워크를 통해 동기화해 사용자와 관계자를 검열로부터 보호할 수 있습니다."

msgid "Note: Currently only private chats via Tor are supported in Briar GTK."
msgstr ""

msgid "The Briar Project"
msgstr "Briar 프로젝트"

msgid "Main window showing two contacts and chat"
msgstr "두 연락처와 채팅창이 떠 있는 메인 창"

msgid "Welcome screen with registration"
msgstr "가입과 환영 메시지 창"

msgid "Adding contacts at a distance"
msgstr "원거리에서 연락처 추가하기"

msgid "Main window with two contacts and about dialog"
msgstr "두 연락처와 소개 다이로그가 떠 있는 메인 창"

msgid "Improvements in this version:"
msgstr "이번 버전에서 개선된 부분은 다음과 같습니다."

msgid "Compose messages with multiple lines"
msgstr ""

msgid "Fix bug that crashes Briar GTK when sending/receiving long messages"
msgstr ""

msgid "Handle errors while adding contacts"
msgstr ""

msgid "Support for mobile devices (AArch64, ARMv7)"
msgstr ""

msgid "Update Briar core to version 1.2.17"
msgstr ""

msgid "Translation into Romanian and Burmese"
msgstr ""

msgid "Improved notification support"
msgstr "알림 기능 개선"

msgid "Showing number of unread messages in contact list"
msgstr "읽지 않은 연락처로부터 온 메시지 수 표시 중"

msgid "Support for changing contacts' names"
msgstr "연락처 이름 변경 기능"

msgid "Support for deleting all messages of a chat"
msgstr "채팅 내 모든 메시지 삭제 기능"

msgid "Indication of messages' delivery states"
msgstr "메시지 전송 상태 표시"

msgid "Migration to briar_wrapper 0.0.6"
msgstr "briar_wrapper 0.0.6로 업데이트"

msgid "Many more minor improvements"
msgstr "다수의 부가적인 개선"

msgid "Translations into many languages:"
msgstr "다음과 같은 다양한 언어로 번역됐습니다."

msgid "Albanian"
msgstr "알바니아어"

msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

msgid "Catalan"
msgstr "카탈로니아어"

msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "중국어 (간체)"

msgid "Esperanto"
msgstr "에스페란토"

msgid "Dutch"
msgstr "독일어"

msgid "French"
msgstr "프랑스어"

msgid "Galician"
msgstr "갈리시아어"

msgid "Hebrew"
msgstr "히브리어"

msgid "Hungarian"
msgstr "헝가리어"

msgid "Icelandic"
msgstr "아이슬랜드어"

msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

msgid "Korean"
msgstr "한국어"

msgid "Lithuanian"
msgstr "리투아니아어"

msgid "Macedonian"
msgstr ""

msgid "Persian"
msgstr "페르시아어"

msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "포르투갈어 (브라질)"

msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

msgid "Thai"
msgstr "태국"

msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

msgid "Basic notification support"
msgstr "간단한 알림 지원"

msgid "Support for contact deletion"
msgstr "연락처 삭제 지원"

msgid "Hugely improved chat UI"
msgstr "채팅 UI 대폭 개선"

msgid "Full Spanish and German translations"
msgstr "스페인어와 독일어 완전 번역"

msgid "Migration to libhandy 1.0"
msgstr "libhandy 1.0로 업데이트"

msgid "Migration to briar_wrapper 0.0.4"
msgstr "briar_wrapper 0.0.4로 업데이트"

msgid "Show online status of contacts in contact list (#19)"
msgstr "연락처 목록의 지인의 온라인 여부 기능 (#19)"

msgid "Support copying content in messages (#51)"
msgstr "메시지 내용 복사 기능 (#51)"

msgid "Fix bug with Briar messages not having text (#56)"
msgstr "글자가 없는 메시지에 대한 버그 수정 (#56)"

msgid "Fix bug with contact's name not showing in private messages (#55)"
msgstr "채팅 시 지인의 이름이 나타나지 않는 버그 수정 (#55)"

msgid "Update Briar core to version 1.2.9"
msgstr "1.2.9 버전으로 Briar 코어 업데이트"

msgid "Lots of software tests"
msgstr "다양한 소프트웨어 테스트"

msgid "The very first alpha release of Briar GTK. It allows adding contacts remotely and chatting with them in private chats. Other functions like groups, forums and blogs are to be implemented."
msgstr "첫 Briar GTK 알파 릴리즈입니다. 연락처를 원격으로 추가하고 채팅할 수 있게 됩니다. 그룹, 포럼이나 블로그 기능은 나중에 추가될 것입니다."
